法國ig交友page d女都幾高質

最近1個月喺ig識咗2條女
質素超高
叫A同B
究竟我溝邊個好?

A:
律師 月入40k
私樓
女神樣
冇波(A)
中長腿
皮膚超白

B:
職業賭徒 月入200k
公屋
MK樣
有波(C)
長腿
皮膚黑黑地

正皮 :A女律師
負皮 :B女職業賭徒

訓撚醒未